百特別任務警宣誓 穿懲教服 肩章列身分

【明報專訊】警務處長前日委任近100名懲教人員擔任「特別任務警察」，警方稱該批人員昨早已宣誓，未來數天會接受基本訓練。警方亦說，該批懲教人員執勤時會穿上懲教制服，肩章會用中英寫明是特別任務警察，但因涉及行動細節，未能披露執勤詳情。

警察公共關係科總警司謝振中昨表示，有關的懲教人員已完成宣誓，警方會提供基本訓練，並會帶他們熟悉實地環境工作。他說，該批懲教人員執勤時會穿上懲教制服，膊頭有肩章，會用中英清晰寫明是特務警察，公眾可識別。被問有關人員未來工作地點、會否參與前線行動，謝則以涉行動細節為由未能披露詳情。

點解要戴特別章？其中一個原因係想示威者見到佢地輕手d。
所以記得要照當佢地普通狗，唔洗可憐佢地

自願加入黨衛軍

第時紐倫堡審埋你唔好喊

叫懲教出黎幫手吸TG

我估應該係叫佢地押犯